# pullninja/review-needed

Merge request содержит лейблы `review-needed/*`, которые должны отсутствовать для вливания изменений.

Для изменения статуса нужно получить подтверждение от пользователей перечисленных в лейблах `review-needed/*`, для этого каждный из пользователей должен оставить один из комментариев:

* `/ok`
* `/lgtm`
